[LOL] S10比賽討論區 (577)

kiinnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

GenG聽日輸撚硬啦

收皮啦AF虛火嚟

Effort露餡了

傻鳩Draven

俾個位geng算啦 得ruler值得入

廢老：屌我zoe都拎埋出嚟carry 你畀啲乜撚隊友我

t1個陣攞cloudsoul都唔差

笑死我

call巴龍冇問題 但係點解打打下走去開團
明明4條友食緊 faker zone out 3個

原本贏咁

笑死faker零作用

今場要1:1了

agger......

咪燈啦

海燈大弟子

牙Fly成場團戰都冇用大

GG

FAKER 退休未

趕住訓教
AF快d輸埋佢

輸出壓制

玩撚完成隊lead到咁 d call鳩來，生性啦小花

Kinn carry

正常SKT晨早贏左啦
邊會咁throw法

有暈到兩次 算係咁啦

輸EFFORT兩個play

What a surprise

ban lucian啦

kiin上晒身

skt搞笑向戰隊黎？

不嬲af 都係打佢一個咁滯

draven咁出裝後期幾廢下

輸了

Effort唔派膠既拎左四龍 完左場啦

Renekton Pantheon 廢晒

得effort係啫

等睇d人話今場全部都係effort call

真係好撚勁....中期其他人都妹到等輸
佢中期中路殺潘森果波 開始起風

其實點解AF先pick lucian, T1 仲pick renek

件野順風咪勁囉 依家對面肥撚到咁實廢

唔明點解ban ben隻潛水佬
又唔係真係勁到要ban

除非faker可以秒到人 唔係既話 兩隻Ad有晒水銀好難死

有200years嘅時候mystic都唔差

依家Mystic都唔差

GEN豬粉睇依兩隊打機應該好爽

今場Canna完全比Kiin打爆

effort單挑巴龍唔通其他人call咩戇鳩
effort 你同巴龍隻抽住先

我個人對draven物穿流真係唔太岩
個手感都差好多...始終鍾意傳統爆擊

Effort throw完
無了

冇左canna carry好似冇左方向咁

真係要靠faker 開團前poke到對面3分2血先有機會

lucian真係仆街狗角

最多都係lck ad日常自爆

Draven 呢身裝0作用 應該玩完

惡魚一逆風衰過超兵

T1點贏 effort屌你老尾

輕鬆贏
屌你老母 咁都可以比af贏

Effort起碼開頭勁過

Lucian Kali kite到完埸了

屌你老母鱷魚仲咁出裝冇啦冇啦

好彩effort送優勢

一定唔關faker事先

齊裝

kiin 都IE

精神又想提供笑話

出把吸血仲好啦

聽日GenG如果對SKT會輸架喎

拖到兩隻AD有閃現

哩場物穿又唔得秒左3隻脆皮既就得
syndra lucian同kalista
物穿同爆擊裝既分別在於,爆擊裝價錢3XXX物穿價錢2XXX
去到中期出物穿會多一件大裝
唔好講到出物防鞋物穿就垃圾先得
你見牙fly就冇物防,姐係搵到機會,隻AD片2下即死咁濟

咁call下路去上路 但又唔食預視者係邊個call
又邊個call 放風龍轉食巴龍

就嚟可以兩吓打死兩隻carry

draven套full build好似urf出個d
除左魔劍

關Draven出裝咩事呀
本身就應該贏咗

D錢繼續俾guma 係咪想佢換裝

妹撚完未

T1 快D收皮

faker

關佢flash沖出去果下事多過佢出咩裝事

屌你LS

Faker carry

Faker救世

OHH OHHHHH OHHHH

好波fakerRRRRRRRRRR

我講個人手感姐
我都知物穿平同快
我預佢出物穿係打lane殺
不過AF又頂得住

mystic扣r定ben扣閃?

廢老救世界

Faker

痛撚到

廢老:你再笑我zoe廢呀

好撚嘈

Faker勁到

等睇effort一陣又再派膠

On9屌你老母Af廢撚到

救完
effort咪又throw過

你班仆街係咁燈

AF

隕石咁樣
無啦 af擋唔住有巴龍buff既zoe

back to back to back

AF日常

又要靠spirit

Mystic r左

mystic開咗r

t1gogogo

原來係大家鬥throw

燈到

Faker carry返

3:0

廢老：邊撚個話我團戰無用話？
Hater 今日仲有咩講
又係faker廢老累effort單挑唔贏巴龍

fly真係路過無左9成血

呢啲又妹？

draven招r都幾痛

GUMA開始換番暴擊流既裝

SKT贏硬啦 Faker咁有態

Gum一招r
Fly就收皮

近半年最好睇係京東對tes

反而係mystic遲R

faker今場隻zoe

af咁throw法都仲係lead緊

物穿

全攻型

全物穿

精神幫大家提神

成班對AF
明明係垃圾

T1點贏啊 咪玩喇

賣撚左隻鞋想睇佢點走a，刀都未必接到

有咩

隻ad一死 t1就玩完

咪輸呀AF

想燈唔係問題
咪撚大紅字得唔得 阻撚住哂

af原來3條風龍係身

t1贏撚硬啦 fly咁廢

龍區決勝負
一定搶龍魂

一場咁既濕鳩game都打四十幾分鐘
dwg 25mins搞掂啦

紅色大字SKT fans傳統黎 SKT三連霸無死角

潘森sup W上去秒死

隻ad on9

呢場T1輸一定心態爆炸

大龍呢波 kiin就會一打5 g咗T1

Spirit

guma

咩企位黎

Af 贏硬啦
effort 咁廢

又比人捉

我們不要gumayusi了

AD 咩料

gg!!!

T1完,等下場啦

Teddy ready未

T1 bye bye

teddy熱身了

還我teddy

下場TEDDY IN
Gumayusi OUT

上場吹捧佢個d有咩感想

all in晒隻ad到就嬴了

新人ad 想點 企呢個位比人捉

On9 set up

你啲大嘢刀系牙

以為DWG開團

SKT歷代ad都係搞屎棍居多

一冇保排就唔識打機

講個笑話
Gumayusi聽日屌打Ruler

taric招r幾耐cd

spirit直接smite走guma個condom

如果非洲咁場輸, 只可以怪自己

呢個企位真係笑撚左

fly同mystic都交埋閃上前 誓要殺死guma

風龍比kinn任射嫁咋喎

打到依家重留把單挑劍做乜鳩

4個閃殺AD

就咁睇你地文字直播都好有過山車feel

兩隊都好廢啊

兩邊中下冇晒flash

唉隻ad，對面拳王實捉到啦

AF個陣容贏咁多都拖咁耐，根本點開點贏，經典LCK

黑鬼真係on9角
前中後期都咁勁

Faker好痛

AF 準備baron throw

FAKER

精神
又嚟

30秒唔洗一次大

仲要加移速追撚住黎屌

4風龍 大絕加跑速
可以下場了

T1 隻熊有乜撚用

鬥throw
金牌場

依場兩隊都好鳩

打50分

T1潘森有咩用

怪錯咳神

冇faker晨早豬咗

完未

下場咳屎世一ad要上了

我係咪睇緊LMS

遠古龍fight分勝負

妹到

兩邊都好廢

呢場t1輸啦

妹撚完未

完場我收工走人

faker死守龍

廢老舉重場
太重啦...

打遠古
一波收皮

肯打未呀你地

兩隊都好鳩下，只係一邊有個faker一邊有kinn仔，拖到唔g

輸都唔撚想睇世一jg ad

唔洗諗 AF最後會輸

不如bd算啦

等睇faker關鍵時刻暴斃

其實AF直接放大比雙ad 點打都贏啦下話

af fly一陣衝出去送頭

可以贏既時候唔贏，到時俾人偷條遠古龍負碌贏埋就好笑，AF廢撚到

1:1

GG!!!!

你老母晨早咁開咪贏 任打

完
T1咁都可以輸真係笑死

戰地記者faker

gg

fly

easy到呢 呢波團戰

換人未

mystic坦到

大技超痛

今場得faker打緊機

af終於開到團

kiin carry

今場仲唔夠舉重
唔知咩心態

Bo3 or bo5

講個笑話
T1聽日贏GenG

好可惜
冇得睇faker送頭

Draven又比人圍

又雷我faker

根本就打唔死

大把野屌都未到屌佢出裝呀嘛

draven咁出 有乜嘢用
都已經大後期了

係時候睇下新仔會唔會心態爆炸

各位唔好燈

draven勁抽

Bo3 or bo5?

canna臨尾都要送多個

zoe真係好睇運

呢埸輸effort
不過邊隊入都係俾Gen屠㗎啦

今時今日都仲打到50分鐘

唔撚識google?

頭先Kiin仔Mystic果波睇到心臟病

佢本身簡出黎就counter克黎，緊係要魔劍加穿買平裝同佢打前期，咁佢前期輸對面肥起咁出實廢架。

建議都係留返last pick比canna

唔撚問得？

draven 係river第一次死真係好傷
cuzz同teddy: 唔該哂兩位幫我坐暖個位

Spirit guma鬥throw好睇到kiin faker就鬥舉

5

睇嚟你同我一樣咁著緊

巴龍嗰波無送頭根本唔會輸

根本係妹到50分鐘 兩邊都唔敢開team fight

始終太靠canna
冇canna隊嘢真係收得皮

根本求其衝入去開團都唔會輸，咁都拖到48分鐘

牙Fly嗰下flash R 勁到

要捉戰犯 應該捉果一波3打5入面錯既人
draven根本有優勢唔應該俾D隊友逼到打後期

T1 換人未呀 屌

成隊人都冇隻英可以保draven

笑到仆街

下場faker心態爆炸送頭

今場真係輸AD

咳屎唔爭call勁過ellim啦
唔知肥金會唔會上佢
teddy就可以繼續收皮

GEN豬下路勁咁多

this is lck

比d信心 AF la

唔好燈

我覺得guma個下比人執哂d頭好似tilt左直接挑3個人, 仲要kalista個陣巳經開左大

禾Gen豬fans黎幫Af手

我覺得中期個波SUP唔送
一早4龍 冇依家咁難打

咪啦 隻死歌
爭唔爭call都係廢物

之前又話faker Zoe唔得嘅？

想睇cuzz carry

佢唔想比下一波兵推入去
無下波兵
得番2-3 可能G唔到呢

又唔係好覺個問題係adc到

唔使換人換英就得

多謝T1讓一場

AF快d輸埋去訓

bam黑人啦屌你老味

最關鍵係呢波 點解t1唔繼續打巴龍 要接呢波?

呢場輸下路+jg隱形

GEN豬 GEN豬 GEN豬

舉到斷手咁濟成班冇人性

又有人想屌妹？

Baron 果下effort 條撚樣真係黎攪笑

出咳屎啦

陣容問題 後期好難打

kinnnnnn

唔洗ban潛水佬啦

T1快啲收皮啦唔該

kalista上路咪一樣

呢場淨係見到effort單挑巴龍都值

右邊根本開唔到戰 熊極撚冇用

Effort 果種廢真係唔撚講得笑

Ad damage

咪撚再pick鱷魚 canna唔pick啲一個人carry嘅英根本贏唔到

後期Taric Vs Pantheon 已經完

到時候係熊問題定世一jg問題

關Guma撚事

Effort死之前T1 lead 5k

之後Renek Voli Panth邊夠Lucian Kali Taric打

畀人4ban 都係faker舉重
屌你老母hater

之後兩場咪又係比我地SKT屠

佢閃上去送果下叫唔叫關事

拖咁後同死左唔應該死既位
例如ad 第4條風龍個陣個站位

Renekton 都唔係一人carry?

GEN豬fans睇得肉緊到
咁冇信心牙

真係無改錯名
同uzi一樣會打到心態爆炸

話時話 faker臨尾個fight個redemption留比邊個

終於有一年世界賽冇faker 冇T1

S8?

T1要ban Lucian啦

除左faker成隊有邊個今場打得好

嗰個似唔知ad開大收咗隻sup

係 克撚晒全部allin 陣

有感覺t1再輸
今場咁派膠法

s4 s8

T1咁嘅英一落後已經輸咗啦
AF勁少少一早就贏咗

邊有咁多次區域選拔賽之王 之前-6姐

Effort (前15分鐘)

訓左幾耐？

ZOE咪又係狗英

夾得十日 冇必要對新人咁大惡意
唔撚想睇世一jg ad

呢場係bp問題
中期俾人三打五嗰波之後注定要輸
潘森係垃圾
鱷魚唔肥冇用
希望唔好換走ad
佢好勁
其實所有人都唔洗換
Pick啲中後期有保證嘅陣就得

On9?

佢送到落後咁關唔關事
果下慢慢黎應該可以直落巴龍再gg

睇到佢開r收埋啦
慢隻嚟 等熊行到後而再食都得
心急啦

輸throw game 多過bp喎

一係就唔譲頭tilted

draven早啲拎到頭應該亂開都贏

係時侯估下g3換唔換人, 一換換幾多個/定係T1終於唔再一輸換人

又賴bp
已經係個人問題

Ts:急了急了

擺明throw game throw到輸

我估換番世一

Effort聽到連登讚佢太開心

Sup 唔多掂 中期派膠到傻

邊個世一？有兩位

第一場lux q咪狂miss
對佢唔應該仲有期望

潘森加Draven簡出黎預打爆對面啦，自己打唔穿線。鱷魚佢一向玩得好都咁，仲有得瀨Bp。

唔使換人

梗係兩位都換

除左唔知點解視野分數特別高之外 佢同hyli bio 真係三兄弟

佢玩Lux咪又係miss

guma第一death係送, effort solo baron呢兩下太傷
雖一bp問題就係比effort拎左隻可以位移既champ

冇人迷Fly 對線同Faker 平cs？

上場lux好廢下喎

下路兩個廢撚到咁都瀨Bp

䲔魚：沒有最惡 只有更惡

見佢玩潘森已經冇期望過

公平啲講 Bio冇犯咁嚴重嘅錯

太想攞頭 心急左

中路個波唔係佢送唔使放龍

輸就入教練數是常識吧
T1加油！

玩得幾好呀

頭15分鐘

Effort:教練鍾意啲有操作嘅玩家

SKT fans

牙Fly最後唔Flash R應該收唔到guma

唔知wolf睇到effort依家咁廢有咩感想

Buofrost 玩Bard 幫人死唔去？

想睇faker玩syndra

加埋LPL Baolan
四大聯賽四大天王

AF虛火黎姐

Effort: 後生操作好啲

呢場唔關bp事，t1都係想前中期大爆人，其實都似似地，點知突然throw兩次就唔洗打

下路咁撚都唔叫打穿?
佢地係柒係巴龍果波
果波其實唔打食埋條巴已經好穩
係ad操作fail直接比人秒撚左

好明顯今場係d call同decision出左問題喎

hylishit送頭 gif

T1 fanboy
輸就bp差

唔駛聽wadid講比賽實在太舒服

Faker今次入到S10既話，應該世一
望望S5，今次入到就應該2連冠

但之後都有靚大反cup
最近series都打好咗好多
可能Effort而家開始爆seed

巴龍嗰波重傷，希望下路唔好心態爆裂

今年開始睇？

太重啦 同faker玩乜無乜關係

佢唔好玩d沖黎沖去拉黎拉去既英就得
反正唔會中淨係送

Yes

幫對面殺自己人
最記得金撚左條龍搞到spica送頭

嗯

但係咁都有第一

果幾場真係精華黎

之後靚大反cup
Effort都會係咁

坐左年掛

上年輸廢老比佢地講到輸zefa 人地而家一巴一巴煎落啲fanboy到

應該得

巴龍個次太傷
zoe拖住3隻 應該打埋巴龍
但guma太急 隊友未跟到 effort直頭solo緊巴龍

BO7

搵邊個可以sub effort

晨早要練兩個新仔夾faker啦
而家就收皮先拎出黎
都on lun 9

前晚果場係玩得唔錯既咁又

Teddy同drx隻Sup好fd
成日duo

Faker有中路替補係勁好多

佢果幾場玩bard真係睇到呆

又ban 潛水

唔明點解要搵佢講 韓仔返韓文台啦 係都要搵佢講英文 好un耳

要ban Lucian

證明佢唔係好重 bj舉得起 睇下faker舉唔舉得起effort

世一ad同effort一齊換la

ban哂d flex上路射手

Af冇英玩啦

唔係3 ban faker

Teddy同好多人都好frd

kalista

Solo 巴龍好撚好笑 全世界打緊交差啲連個cam都影唔到佢

Ben隻潛水佬比人ban足3場

新人通常一輸就輸到仆街
玩撚完架啦

上年廢老都係pick輔助/坦中
輸都唔係輸廢老啦
除非唔舉重就係faker累全隊囉

咪ban左

vayne top啦

柒咗嗰下啫
其他明明打得好好
打CoreJJ上晒力添

On9唔好拎垃圾賽區比ok?

好一般 所以冇得揀要用effort

T1 真係要買過隻sup 太撚廢了

果下真係睇到眼都凸
職業隊點解可以發生呢d事

出少句聲啦

ff到個畫面 打巴龍打巴龍打巴龍
好似佢平時end game都會係咁講打主堡打主堡打主堡

轉個頭番黎做乜輸左 前期唔係順風咩

眼盲sorry

blue side ban lucian係想first pick乜呢

打個比喻姐

做咩停左？

AD sup troll

不過上次canna隻lucian搞唔掂kiin隻akali

Guma disconnect咗

過數

Ching 係咪冇睇Faker semi打G2

我覺得玩得廢既職業Sup可以參考寶藍

係咪睇完人地ban乜 而家諗緊點pick

做咩重新ban

潘森一個坦巴龍坦到殘 隊友全村人出晒去追人嗰下真係睇到眼都突埋到底要追人定繼續食統一下好嗎

可能佢記錯S7果年

Af等收皮啦

可唔可以唔好3ban faker

想換返兩位世一上嚟，叫人俾次機會

唔明佢地笑乜
明明打巴龍冇錯,呢個位死兩件冇jg
1個殘,兩件脆皮ad,點會係唔打巴上去送

其實係
不過隊友走曬去幫guma 佢過左幾秒先反應到就

牙Fly Ori
已經想笑

fly球女

比人搶鹿睇黎精神都係無機會玩

出lb 屌爆fly未呀

尋日carry

帶波撞人

打kt拎乜都贏

kin會唔會極靈上

又鱷魚

又搞隻人馬出黎
成日拎黎coounter lillia 但係又唔係有咩好明顯既counter

Kt個種廢，唔係一般人形容到

又blind Renekton
Canna 真係好自信

Quinn啦屌

係咪覺得冇黑人冇滑板就唔會再輸

SKT d bp又回歸初心

RENE BLIND PICK其實冇咩問題

點解一直pick鱷魚

Ban KaiSa

識驚

其實有無諗過3ban top先
如果想canna carry

ban埋

等睇kiin慎

ban draven

Ez驚Kaisa Draven

t1應該狗男女

唔比kiin打機

4ban

多數要ban Quinn Lucian Kalista 依啲先敢blind

慎

有Ashe Senna唔ban
Ban Draven KaiSa

人馬上路 shen jg?

jinx?

學g2

Ching唔好燈得咁大力

AF

Kiin玩tank
輸梗啦

撐開Af啦

佢唔carry唔知af可以靠邊個

ryze 嗰場戰犯一號effort 二號廢老
effort畀人打到崩換mata又輸廢老？
嗰個series 拎LB 做到野又唔計
最多係平凡 舉唔到重 不過唔係叫輸佢囉
effort咁耐都真廢

Effort又去送

留名跟進

真係估你唔到

4ban top遠攻

如果咁都輸，t1下場可以亂玩

afs呢個pick抄eu

向大師兄二師兄致敬

Guma jhin

真

Mystic有時ok嘅
但係係打廢隊囉

T1個陣廢到痴線
用咩嚟打

AF個陣cls
睇人馬一腳撞死人

af個陣幾靚

冇人pick ashe

spirit又慎又貓 仲有球女

好多年冇見過精神玩人馬了

屌你比Kiin玩shen =自斷雙臂

最撚憎貓狗閪英

係咪劇本嚟？等Teddy cuzz clozer 回歸救世

T1又係一落後就收皮嘅陣

人馬前期唔爆應該就贏

af 好補得

Kiin撚識玩慎咩 輸得啦

肥金啲bp

AF對線頂到先算

af呢個陣好難輸

肥金D bp可唔可以正常少少

最troll果到唔記得左?

咁點解唔last pick top或者唔好玩rene

af無輸出 嬴鬼到咩

我覺得kiin shen可以打柴canna

俾人ban9哂 冇得㨂

自爆有幾難

Shen對Renek好打

人馬一腳踩死對面

呢場睇canna

有無人自己佢呢句講乜

af呢個陣高風險一波流
fly一定空大 唔輸乜都得

kiin先係輸出 佢玩坦=輸硬

明顯係佢call打巴龍 faker call打團

shen人馬combo好撚勁

一收工即睇，點解 teddy 唔上嘅？

留力世界賽

Shen sup Kiin仔Pick Camille唔好咩

夾人馬

真係打柴

ellim差啲死

率先爆線

玩撚完啦屌 Ez貓比人捉撚死

企定定tp

如果呢個陣都空大，fly真係可以fly(quit lol)

Faker靚tp

今日一場都無上過？

AF下路慘

ez搭慎好奇怪
貓可以kite，岩ez poke

無

Kiin咁樣想tp

做canna fanboy真係成日有得射

係夜店玩緊掛

Cuzz + teddy 都無份

effort真的不意外

想R 人馬

Af玩撚完

等一陣Effort空大再開隧道feed

精神！

點解ad第一件買鞋。。

致敬二師兄

H大師兄

等緊佢開大送

次次讚親靚陣都會爆到仆街

笑死

Teddy夜店係講緊咩事？

成個jungle都係T1啲眼

on9 AF

輸左去夜店

Canna個Tp好過Kiin勁多

人馬配貓加球女 加慎 應該幾勁

輸比賽之後落夜店開P

你老尾喺眼前tp唔斷你真係對唔住

faker柔依唔係好渣咩
連續兩場都pick

我又feel到中期送一波
跟手輸咗嘅畫面

上場舉重wo

SKT JG勁到

兩線塔錢

之前真係渣
呢兩場好勁

effort終於做到野

笑死
AF靚陣真係即輸

笑死 kiin咁就冇左招r

ellim

JG差距

Ellim勁到

ellim+姑媽勁到

gogogogo下路

ellim
cuzz: play slow and i will carry

又話乜撚野人馬shen好能勁..
似出黎搞笑多d

沖完涼番黎變5:0

開心鹿玩得好開心

人馬

上場夠lead 5k

係EU呢招係勁喎

其實係點樣揀邊
贏就揀定輪住

牙鹿咁勁嘅

人馬幾好笑

希望唔好又花式throw

農40分鐘團戰行街
or
兩等河道送雙buff

指鹿為馬

選手問題 唔爆既右面個陣勁到傻

急召迷fly小隊

係唔係有隻soloQ bard入左場

AF個陣咁靚 後期點打

一返黎睇就去到game3 居然出新仔

瞓夠未

proplayer玩莉莉亞真係好屈

而家好似改左輸既揀

咁準

20分鐘完場啦

新仔扯旗
心態掂
世一cuzz可以好行夾唔送
機長搵返啲1man band隊拎資源可能會打返好啲

teddy 可以繼續去夜店開p
肯定好開心

d節奏快撚到

隻鹿勁撚到

Af打撚咩 下場啦

後期睇effort會唔會致敬hyli既bard啦

新仔對線幾勁

落去溝下女

閪鹿真係非ban即搶

世一ad同咳屎
唔洗打un un腳有人工袋

faker呢2場zoe ok wor

都係Graves同Nidalee Tier高d

t1 free到

完全打亂af

可以5個一齊打完大亂斗開p

好似5個玩

咁就無咗招ghost

仲要長約, 一係賣我一係出糧啦柒頭

AF 係咪又要 mental boom

睇怕會 effort咁廢

有跟開就知Canna勁尊重Faker
之前Faker唔上隊車 Canna唔敢上

比韓國酸民話嘛
兒家咪用實力屌打佢地

Jhin 咁肥點打

kiin唔打c其實係咪無得打

係

投得

完

下場啦屌

快到。。。

義工再送4個頭

係

唔通靠fly咩

隻鹿勁到

人馬上 慎jg可能好啲

AF靚陣爆線

下場先再睇 唔該呢場30分鐘內完

Kiin Shen
個陣幾靚都冇用

節奏快 好睇

團戰可以輸
Faker必須死

仲有牙Fly, 精神, Mystic喎

畀kiin carry 精神廢到

kiin次次都落唔到黎= =

嘩 打仔咁打喎

kiin 唔爆seed
af就唔識打機

其實g2如果guma好似今場咁執到兩個頭, 唔洗搞到啱啱咁

撞到燼

應該話effort唔送 AF就唔駛打

新人送完一場第二場咁撚勁真係好難得
ellim 姑媽有前途

kiin 仔

見到隻貓真係想笑

打撚爆Af 應該聽日都會打爆GenG

一槍1/3

笑到仆街 一屍兩命

無端端 變左屠殺。。

sm場

頭先又話afs個bp靚到仆街

係呀

阿哥仲叫佢走 因為一直後備

AF學一半
人地歐洲玩慎係拎去JG

ez 20分鐘未complete魔劍+ sheen item, mystic今場真係勁慘

人馬打鱷魚會輸

上錯車

連燈仔

人廢冇計

個陣未成形就俾人打撚到仆街

隻shen俾stanley落場會唔會贏

完全無留意到慣慎死左 果隻係貓

相信kiin

GEN豬驚到

咁快燈定

咩夜店單野？。？

又Troll鳩牙Fly

搞笑就得 打比賽

有睇過動物片都知道
馬加貓點夠鹿同鱷魚打

Shen拎去打sup仲好啦屌
AF呢場=斬斷自己對腳 好撚柒on9

慎連塔都推唔到

唔會 大師都上唔到

kiin點解唔玩carry英

牙clid要報恩了

唔叫kiin carry根本on9

Adc 5k lead in 20

唔會。Stanley都講過慎好廢，吸奶角carry唔到

哇屌呢隊t1 真係秘密武器黎
今季揀咩skin 好

下場要ban鹿了

老喇

Stanley落場
5分鐘比Canna單殺啦清

Ruler不怕洪爐火

咪輸左去夜店

姦殺

如果係平風 慎加人馬呢下實秒哂啦 咁都唔勁？

cuzz會唔會咁carry

開大走左

s10都黎仲stanley

咪係 輸咁多都殺到兩件根本唔爆就贏

快手完咗佢 一陣又game2咁

慎拎左燼頭
終於出完火甲

Zoe同鹿出書未

佢呢個陣個主角係隻人馬帶貓+慎
咁點解唔放人馬係上路發育
奇奇怪怪

咁劣都仲殺到真係好誇張

可以用黎講上場T1

rene屌到人馬含撚

我係AF就鳩開一波完 T1呢隊野贏10K都要妹

廢老個虛弱放得幾靚

個陣勁有機會一波反超

愈拖得後af愈勁

隻球女比Toyz落場會唔會贏

隻 ez俾bebe落場會唔會贏

Fly:看我cs

Lead 13k仲妹
比著LPL完咗啦

仲唔快手完 就黎比af cup

贏又妹輸又妹

巴龍比唔到壓力又要係到繼續妹

人馬而家先1件裝有排先拖到起飛

快啦 仲妹

T1含 完唔到

唔識end game on9

再係咁T1 throw一次就輸

開龍未

呢隊T1打AF都咁
點樣過Gen.G

係咪又game2劇本

就黎開r送

唔推高地 點食巴龍

越拖af贏面越大

屌你打到咁都仲未完

有人頭收就好快啦 700 150 150賞金

t1等4龍姐上場柒唔夠咩

等緊龍 打得咁保守

effort唔送已經當win 左

AF啲裝柒到咁等下4龍有咩問題?

fly空大(1/1)

23:3 贏未

隻貓真係得啖笑

Fly 空大

0換5 完得啦

妹咗10分鐘

真係有巴打講中球女空大

好撚多空大睇

巴龍果野妹左之後等soul唔岩咩?

終於END到

精神係黎搞笑

又靠精神贏
the fly 仲要空大

af一定反cup

佢不嬲敢打架wo

牙Fly

fly空大 嘅概率係幾多？？？

bye

FAKER隻ZOE證明返哂自己

一早要完啦

嬴到咁都要打30分鐘...

係canna隔離起跑 一野比canna暈左係度

T1呃完機打未
啲executions 差撚到
求其喺lpl執隊都好過佢

BO3？

講真啦，大家都想睇SKT出國，垃圾Af同GenG快手輸哂佢。

人馬加貓咪加憤其實係咪好勁

過唔到好過出到去柒吓柒吓咁影衰晒lck

AF返去瞓啦屌

所以一Fail play就輸game

想打龍 引佢地開 唔黎就再食巴龍推 應該係想咁打

佢直播苦練Zoe

韓式贏要穩, T1更加要起碼有2個throw以上既buffer先肯完game

BO30

世一jg喺邊？

首先要唔好比人滾到咁
就算冇人馬冇慎 就咁ez+貓正常發育到已經勁到仆街

好似睇緊discovery channel 咁
隻馬起哂鋼咁衝埋去比隻鱷魚咬停左

肉緊到你呢

係 LGD

T1呢隊垃圾完全冇資格入worlds
af一定贏

Bdd又夠班？笑話

本身應該直落3:0

GENG 粉

唔關佢老唔老事佢啲鋼線play不嬲都好食隊友
隊友勁跟到咪superplay

駁唔到

LCK最後一個世冠

SKT出國啦！！！！！！！！！！

講真依隊T1出到去都係賣笑
GEN豬咁都贏唔到 真係冇野好講

雖然ruler好勁, 但諗到成隊打法仲係養肥ruler好似uzi咁就覺得好悶

Geng換走中上雙雷再講

faker又係最高輸出

SKT贏硬啦

留名打足5場

連TSM都唔夠抽啦

Bdd一個人夠troll哂中野

叫GenG買canna

打得好先出啦

正常隊點會比你farm 揀得EZ貓真係等比人dive

啱啱先睇 想知T1個陣係咩料
嗰兩個契仔呢？

世一jg 保命第一

之前 JG 招大留黎走佬，點同

叫GENG買KHAN算喇

覺得AF場場都前面爆係根本冇諗過Ellim會上
絕食打野唔係今版meta
AF太耐冇打過ellim呢種絕食流

SKT還是SKT

廢過金貢點出

GenG e加只買後生仔

上年khan肯跟 clid都肯跟

今年cuzz

仲撐GenG大多都係因為Ruler，唔關佢事咁輸我接受到既，對上路冇咩期望。

兩隊出去都好睇
一隊睇廢老玩綜藝，贏同輸都大把花生食
一隊成隊都綜藝，一時勁到仆街，一時又無啦啦成場唔知做乜柒自爆

要贏af就係ban kiin

AF快d輸埋啦

Gen唔係Skt私家雞咩

買埋faker la
Bdd應該好想同佢同隊

BDD ok la係唔夠Chovy SM勁姐

其實諗落t1既jg都好矛盾, 如果話ellim絕食, cuzz係唔絕食但execute就一係throw一係自保
相反ellim行街行好耐, 但一打個陣就盡量拖到最耐

bdd咪玩過極零養clid野核

就係GenG係區域選拔賽踢走SKT

等睇Cuzz聽日失智自爆

攞到場都當贏咗

諗起佢spring final隻極靈...好少人隻mid極靈玩得掂

因為根本khan同clid都係果啲半癲佬操作型選手
Cuzz就直頭KDA戰神 保命緊要

bj神

cuzz+rekkles
bo5輸0-3可能都係positive kda

佢早幾日場決賽尾能到

lck係睇dwg
其他果d都好水下

依隊gen g都物是人非啦 得非ruler同life
以前regional ssg最大殺手係秋之cuvee

團隊輸10k經濟
我kda 1/0/2

始終覺得玩極靈最勁既都係faker

不過佢都好耐無出 水準有冇退步就唔知

rekkles 保kda 還保kda
好多時團戰做足野
cuzz好多時仲衰過做記者

所以輸SKT我唔出奇，證明組巨頭都係咁廢，係唔想睇Ruler柒搞到輸姐。

攞食屎狗同今年Cuzz比

比effort, 死多次

我地仲有canna

af頭兩ban係咪唔會變

放cait

全BAN faker

skt咁有錢 買個靚sup好過啦

放cait
輸了

Canna

same 3 bans

放cait，呢場對guma係考驗

諗起FPX 有cait 都輸

買lehends 嘅話
一定勁好多

Cait allin 陣

又黎jhin打ornn

依家睇skt都係為咗佢同廢老
其餘嗰啲

First pick jhin 係咪冇睇食屎狗打得幾痛苦

燼打鄂爾好難打得入wo

等睇Mystic Caitlyn都爆

繼續pick renek打爆呀fly

咳屎玩熊都唔知有冇見過佢ult向前跳

jiin counter cait？？？？

佢班隊友唔生性

有冇人知點解

Kiin 攞Ornn 輸埋佢算

依個meta出果5隻ad得燼夠cait打

你拎ez 艾希 kali咪又係切唔入坦陣

好撚on9

又係你呀 廢物

AF ban leona係最錯既決定, 明明effort leona實送kill

因為佢手更長
又痛
但到大後期都係會輸番轉頭

kiin坦

睇送雙buff開r走都ok架

唔太算counter 係可以對線叫打到55開

依加主流ad得燼前面唔會比cait壓得太慘

mystic你夠薑就揀

EFFORT牛
g

Af全坦
T1都唔知攞咩打

致敬cuzz pick

其實揀effort Morgana 都得

sylas仲有死歌大技用

汎top

中路ornn????

笑死我 AF個陣

AF強陣到仆街

SKT SKT SKT

仲以為有得睇faker玩呼拉圈

af個陣硬到

t1打唔打得入

牙Fly中路Ornn

pick左我真係直接熄game
對面個陣咁樣仲全物攻點打

準備爆到仆街

又係熊jg

上場都咁講
不過最後咪又係自爆死
15分鐘差10k

all in 陣

十世都唔死

好彩係kiin玩馬騮

唔係20秒後唔可以換英咩

已經預料到牙Fly俾Faker大技
完咗就成堆人喺中路殺佢

對面個陣咁, 實灰住個mon fing呼拉圈

t1 禁屌

等game5了
Jhin根本冇機打
所有人都衝去塊面度

準備game 5都得

如果魔鬥R 死哥
死哥死左想開大, 炸唔炸到對手???

除左faker多ult偷 諗唔到T1個陣有咩優點

AF頂到20分鐘當贏

game5 ready

Mystic好快爆線架啦

打唔打得穿

呼拉圈岩岩先NERF 完而且對面個陣好難殺人

完了吧

JHIN 完全打唔入鄂爾

上場都係咁講

而家隻ornn唔係溫打 係fly

唔係game5啊ma

上場失手姐

呢個陣點打t1

其實BP唔係絕對，勁既人都係會贏到
G2 TES JDG BP好勁咩？講到尾都係佢地本身勁

上場輸kiin shen姐 今場贏梗

早D完場都應該得

FAKER 點解唔用沙皇, 沙皇都想打得入

lck唔揀鏡爪同葛雷夫嘅

你攞JDG TES同宜家既T1比？

ban左